[多圖]覺唔覺呢個女店主好正

好鬼得意又靚女
好pure好true
好似有一米七 對腳都可以玩成晚

利申 非打手

你老母對腳俾人玩成世呀

唔好意思

係好撚正
follow緊

Ｉｇ ｐｌｅａｓｅ

有無佢既個人ig

No boobs sorry

Ig

咩店主黎?

好靚女
IG

係咪做性玩具果個？

打手

正到

樣
腳 好撚恐怖

ig

大小腿差唔多粗
Btw 樣ok

咁都恐怖

見過真人

真係好撚正

好撚正呀
樣又靚腳又正

serco.storee
店主真人差唔多一米七 對腳勁長 好有日式穿搭style

成個日本妹咁

難怪第一個覆咁嬲既

好撚正喎

盲左

女人發育完成除左有胸有籮
仲應該盆骨闊左 大髀有肉架嘛
港女冇胸都算
盆骨窄 大小腿一樣粗 好撚似男人

Ig呢

短髮不了
又係長腿平胸
標準港女size

呢種真心冇性幻想

你唔比埋ig 閣下娘親對腳就不保 u have 5s

而家興火柴腳 咩口味

增返10磅就完美

愈睇愈正

香港真係好多靚女

火柴腳係香港興左十年
可能會再戰廿年

短髮

係個樣👍🏿

佢個樣真心正！
之前幫襯佢見過真人 塊面好細 下巴尖尖
不過真心好瘦

唔好啦啩
不過最近都吹要肉地啦

好撚正

0波

好想要佢個人ig

follow左 係好撚靚女

慳翻部ipad錢

講左咁耐仲未有ig

你地平時食開排骨？

我屌晒你地果份

台灣定香港人?

呢個咪ig

哇D仙氣仲勁過袁禮琳

Ig 呢

呢d樣係日本出世應該係akb撈得幾掂

有仔

佢同條仔好似幾年 咩體位都試過哂啦

你鐘意欣宜對腳?

講得好 就黎有西都係女神

屌見過真人啦
個鼻成隻鷹咁又矮

ig呢

白滑

腳長又點 火柴腳

你戇撚鳩架
幼稚園定小學教你點量長度架？
你剩係識斷呎計架？

你買衫著唔到S就買XXXL架？
唔撚食骨頭就要攬住舊肥膏咬架？

賣廣告？

唔買佢啲衫都follow左佢好耐

key ching

對唔住樓主 一見死圖負皮左
下次小心啲

嗨 無人請
Longgg time no see

你地去哂tg

個個J到盲撚左？

一定係橋本環奈級 咩千年一遇果d啦

大把女恨都恨唔到 仲要高過咁多仔

唔錯

咁又唔得

點解唔入黎

講左4頁都未有ig 屌哂你地老母

算鳩數啦 個撚個咁撚涼薄賤格嘔 心負能量 係度打下飛機就算 follow人人地都嫌你個account污髒

前面有啦

之前冇tg冇入 又唔知你地幾時轉走哂

柒完未

依家有無？

羨慕

唔咁文青會好好多

加密啦

IG!!!!!!!!!!!!

有
noonehire

有無佢本人嘅ig?

一定唔定，日本仔係鍾意有啲肉嘅，呢種Av都唔會收

真係好正 望極唔厭

點睇都唔似啦嘛

我發現你班連登仔
真係好撚冇用
加密功能你唔用？益撚曬其他人

幫襯過佢間野
拎貨個時見到真人
係幾正

您地唔屌咁唯有我屌

好難冇仔

到道而家仲有冇靚女係冇仔㗎？

我屌啊

name plz

屌你老母呢個post好撚多盲撚 第一二頁已經講撚咗ig 仲可以係到屌尻人老母求ig 柒少陣啦屌

要玩腳因為無波

樣黎講真係世界級

有無條女private ig?

你個名

Akb專唔揀靚 呢啲女多數做雜誌model

平過ipad

你想都唔到你啦

正常大脾同小腿一睇就有差別

香港人定日本人黎

你on9?
短髮不知幾正

間鋪食水又唔深先難能可貴
又有禮貌 如果貨品種類多啲仲好

咪係 死毒撚 抵你一世無女

好正

個人ig呢？

屌 係呢間野買過野比ex

拎貨個時見到真人真係幾靚

同相冇分別 不過真係太瘦喇

全部佢嘅相都好正 人靚真係著乜都正

打手？

係女仔都覺得佢好正

樣真係好正

識打扮
無你地講得咁誇張囉

組團購物？

去埋泰國 中出十連發

follow左年幾 之前個舊ig仲多相 店主真人都好有架妹feel
係學校市集見到佢咁靚先follow

你俾人呃大？

仲有買過一次野 係男店主睇舖
又係勁nice 抵佢溝到靚女
利申 非打手

樣靚
腳就麻麻 最怕女人呢type腳

未入都估到係佢
但最近好似無咁正

見過真人

呢個真係
幫襯過一次買嘢 上去拎貨
佢好有禮貌 態度好好

其實賣咩

仆街，我高佢少少，但仲輕過佢，想死

接近所有carry短髮嘅女都樣衰極有限

覺 follow左佢好耐 成日j佢 好撚正

覺得幾靚
不過搵唔到佢本人ig

好撚正呀
好想奶佢對腳

好想知本人IG

Lm

樣真心靚喎

PRIVATE
btw 169cm 49kg真係瘦得好恐怖

留意左一排 真心好可愛
女仔都覺得靚

原來咁多人唔識
呢間都算多人follow

啲衫真定假 呢啲款淘寶好似好多

啲衫真定假 呢啲款淘寶好似好多

利申：唔識分

都唔係好衰姐 普通男仔樣

要估到係呢個

諗唔明邊忽正，除左個樣ok之外

fol左佢好耐 買過佢啲嘢 買完發覺普通一件嘢我著同佢著嘅分別係可以幾大
皮已正 暫時見過最高質嘅本地ig shop model

咁樣都可以叫普通

幾正

Your face,your fate

覺

買過一次嘢
隔成日覆你一次
件貨好耐冇到
要追問先講件貨發生咩事

不過係幾靚女

買過一次野 但唔會再幫襯
訂左既貨去到拎既時候拎左條唔岩色既比我
走左後我自己發現係唔岩色同番佢講
先話比我知訂錯左貨 無我原本想要個個色
最後搞到我要左條唔想要既顏色
啲貨仲要等勁耐

lm

我一入黎都差啲想屌架啦

買過件Tee, 真

樓上對眼要嚟做乜 咪有ig名囉成班盲撚

有無真人ig

嘩 屌你真係連登清泉呀 你係條女啲狗公呀

不了

同樣170
點解男人睇落係矮撚而唔係長腿

咩啊，佢有長腿但都係矮撚

你出街著條包pat褲試下

agger 你睇下橋本環奈同有村架純就知日本仔啲口味啦

呢個 ig ac follow 咗佢之後勁多古怪 ac request follow 自己
頂唔順 unfollow 咗就冇嘢

樣係靚
不過筷子腳 又冇pat又冇胸
我中意瘦得黎有啲肉

諗起佢晚晚比件肥佬屌

Search下中條彩未
幾似佢 又瘦又高

好靚

好白淨